# translation of multipath.po to
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Ray Chen <swyear@gmail.com>, 2009.
# 楊振和 ( Figaro Yang ) <figaro@neo-info.net>, 2009, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: multipath\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-18 02:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-31 14:22+0000\n"
"Last-Translator: Emily Dong <Emily.Dong@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"multipath/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

#. Command line help text for the Xmultipath module
#: src/clients/multipath.rb:53
msgid "Configuration of multipath"
msgstr "多重路徑的組態"

#. Multipath summary dialog caption
#. Initialization dialog caption
#: src/include/multipath/complex.rb:62 src/include/multipath/wizards.rb:70
msgid "Multipath Configuration"
msgstr "多重路徑組態"

#: src/include/multipath/complex.rb:75
msgid "Do &not use Multipath"
msgstr "不使用多重路徑(&n)"

#: src/include/multipath/complex.rb:83
msgid "&Use Multipath"
msgstr "使用多重路徑(&U)"

#: src/include/multipath/complex.rb:98
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名單"

#: src/include/multipath/complex.rb:103 src/include/multipath/complex.rb:128
#: src/include/multipath/complex.rb:154
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: src/include/multipath/complex.rb:103 src/include/multipath/complex.rb:128
#: src/include/multipath/complex.rb:154
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/include/multipath/complex.rb:123
msgid "Blacklist Exceptions"
msgstr "黑名單例外"

#. will be initiated in Read_Defaults..
#: src/include/multipath/complex.rb:149
msgid "Defaults"
msgstr "預設值"

#: src/include/multipath/complex.rb:172
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: src/include/multipath/complex.rb:177
msgid "vendor"
msgstr "廠商"

#: src/include/multipath/complex.rb:177
msgid "product"
msgstr "產品"

#: src/include/multipath/complex.rb:196
msgid "Multipaths"
msgstr "多重路徑"

#: src/include/multipath/complex.rb:203
msgid "alias"
msgstr "別名"

#: src/include/multipath/complex.rb:203 src/include/multipath/complex.rb:2290
#: src/include/multipath/complex.rb:2961
msgid "wwid"
msgstr "wwid"

#: src/include/multipath/complex.rb:221
msgid "Configure Defaults"
msgstr "設定預設值"

#: src/include/multipath/complex.rb:222
msgid "Configure Devices"
msgstr "設定裝置"

#: src/include/multipath/complex.rb:224
msgid "Configure Blacklist"
msgstr "設定黑名單"

#: src/include/multipath/complex.rb:229
msgid "Configure Blacklist Exceptions"
msgstr "設定黑名單例外"

#: src/include/multipath/complex.rb:249 src/include/multipath/complex.rb:257
#: src/modules/Multipath.rb:389 src/modules/Multipath.rb:398
#: src/modules/Multipath.rb:409
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. Disable configure tab during installation
#: src/include/multipath/complex.rb:250 src/include/multipath/complex.rb:257
#: src/modules/Multipath.rb:370 src/modules/Multipath.rb:403
#: src/modules/Multipath.rb:422 src/modules/Multipath.rb:466
#: src/modules/Multipath.rb:492 src/modules/Multipath.rb:517
#: src/modules/Multipath.rb:542
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#. check if user input is legal, and popup necessary information
#. check if user input is legal, and popup necessary information
#: src/include/multipath/complex.rb:1069 src/include/multipath/complex.rb:3264
msgid "Illegal parameters:\n"
msgstr "不合法的參數︰\n"

#. duplicated configuraton checking
#. duplicated configuraton checking
#: src/include/multipath/complex.rb:1141 src/include/multipath/complex.rb:2007
#: src/include/multipath/complex.rb:2675 src/include/multipath/complex.rb:3335
msgid "Duplicated configuration."
msgstr "重複的組態。"

#. used for store undecided input
#. used for store undecided input
#: src/include/multipath/complex.rb:1186 src/include/multipath/complex.rb:1232
#: src/include/multipath/complex.rb:1250 src/include/multipath/complex.rb:3398
#: src/include/multipath/complex.rb:3443 src/include/multipath/complex.rb:3461
msgid "Show Details"
msgstr "顯示詳細資料"

#. do not do with number id
#: src/include/multipath/complex.rb:1449
msgid "Illegal parameter:"
msgstr "不合法參數："

#. devices section
#. if value is empty, do not write name into configuration file.
#: src/include/multipath/complex.rb:1899 src/include/multipath/complex.rb:2567
msgid "Illegal parameters:"
msgstr "不合法參數："

#. do not handle, `ok will do with the value
#. do not handle, `ok will do with the value
#: src/include/multipath/complex.rb:2033 src/include/multipath/complex.rb:2039
#: src/include/multipath/complex.rb:2278 src/include/multipath/complex.rb:2701
#: src/include/multipath/complex.rb:2707 src/include/multipath/complex.rb:2949
msgid "item"
msgstr "項目"

#. duplicated configuraton checking
#: src/include/multipath/complex.rb:3349
msgid "Duplicated configuration"
msgstr "重複的組態"

#: src/include/multipath/complex.rb:3613
msgid "Can not find /sbin/multipath"
msgstr "找不到 /sbin/multipath"

#. "multipath -l" may returns "" to bash
#: src/include/multipath/complex.rb:3638
msgid "Use multipath failed:"
msgstr "使用多重路徑失敗："

#: src/include/multipath/complex.rb:3644
msgid "* Cannot enable multipathd."
msgstr "* 無法啟用 multipathd。"

#: src/include/multipath/complex.rb:3654
msgid "* Cannot start multipathd."
msgstr "* 無法啟動 multipathd。"

#. There is no multipathd service, rely on Y2Storage
#: src/include/multipath/complex.rb:3674
msgid "Do not use multipath failed:"
msgstr "不使用多重路徑失敗："

#: src/include/multipath/complex.rb:3680
msgid "* Cannot stop multipath."
msgstr "* 無法停止 multipath。"

#: src/include/multipath/complex.rb:3690
msgid "* Cannot disable multipathd."
msgstr "* 無法停用 multipathd。"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/multipath/helps.rb:36
msgid ""
"<p><b><big>Initializing Multipath Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化多重路徑組態</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/multipath/helps.rb:40
msgid ""
"<p><b><big>Saving Multipath Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存多重路徑組態</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. dialog help for Status help
#: src/include/multipath/helps.rb:44
msgid ""
"<p><b><big>Multipath Status</big></b><br>\n"
"\t\t\tStart or stop multipathd, check the multipath information.<br><br>\n"
"\n"
"\t\t\t<b><big>Stop/Start Multipathd</big></b><br>\n"
"\t\t\tClick <b>\"Use Multipath\"</b> to start multipathd. Click <b>\"Do not "
"use Multipath\"</b> to stop multipathd.<br>\n"
"\t\t\tMultipath status information can still be displayed when multipathd "
"stopped.<br><br>\n"
"\n"
"\t\t\t<b><big>Configure Multipath</big></b><br>\n"
"\t\t\tClick <b>Configure</b> Tab to make the multipath configurations.<br></"
"p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>多重路徑狀態</big></b><br>\n"
"\t\t\t啟動或停止 multipathd，檢查多重路徑資訊。<br><br>\n"
"\n"
"\t\t\t<b><big>停止/啟動 Multipathd</big></b><br>\n"
"\t\t\t按一下<b>使用多重路徑</b>將啟動 multipathd。按一下<b>不使用多重路徑</b>"
"將停止 multipathd。<br>\n"
"\t\t\t停止 multipathd 後，仍可顯示多重路徑狀態資訊。<br><br>\n"
"\n"
"\t\t\t<b><big>設定多重路徑</big></b><br>\n"
"\t\t\t按一下<b>設定</b>索引標籤可進行多重路徑組態設定。<br></p>\n"

#. dialog help for Configure tab
#: src/include/multipath/helps.rb:56
msgid ""
"<p><b><big>Configuration</big></b><br>\n"
"\t\t\tAll the content of /etc/multipath.conf can be configured here. There "
"are four sections in the configuration file:\n"
"\t\t\t<b>multipaths</b>, <b>defaults</b>, <b>blacklist</b>, "
"<b>blacklist_exception</b>, <b>devices.</b><br><br>\n"
"\t\t\t<b>Multipaths:</b> list of multipaths finest-grained settings.<br>\n"
"\t\t\t<b>Defaults:</b> multipath-tools default settings.<br>\n"
"\t\t\tClick <b>\"Configure Defaults\"</b> button to configure defaults "
"settings.<br>\n"
"\t\t\t<b>Blacklist:</b> list of device names to be discard as not multipath "
"candidates.<br>\n"
"\t\t\tClick <b>\"Configure Blacklist\"</b> button to configure blacklist "
"settings.<br>\n"
"\t\t\t<b>Blacklist Exceptions:</b> list of device names to be excluded from "
"blacklist.<br>\n"
"\t\t\tClick <b>\"Configure Blacklist Exceptions\"</b> button to configure "
"blacklist_exceptions settings.<br>\n"
"\t\t\t<b>Devices:</b> list of per storage controller settings. Overrides "
"default settings, overridden by per multipath settings.<br>\n"
"\t\t\tClick <b>\"Configure devices\"</b> button to configure devices "
"settings.<br><br>\n"
"\t\t\tClick <b>\"Finish\"</b> button to save and update the configurations."
"<br><br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>組態</big></b><br>\n"
"\t\t\t/etc/multipath.conf 中的所有內容都可在此設定組態。組態檔案中包含四個區"
"段：\n"
"\t\t\t<b>多重路徑</b>、<b>預設值</b>、<b>黑名單</b>、<b>黑名單例外</b>和<b>裝"
"置</b>。<br><br>\n"
"\t\t\t<b>多重路徑</b>：列出多重路徑的細微設定值。<br>\n"
"\t\t\t<b>預設值</b>：multipath-tools 預設設定值。<br>\n"
"\t\t\t按一下<b>設定預設值</b>按鈕來設定預設值組態。<br>\n"
"\t\t\t<b>黑名單</b>：列舉在此的裝置名稱將被多重路徑排除不予使用。<br>\n"
"\t\t\t按一下<b>設定黑名單</b>按鈕可進行黑名單設定。<br>\n"
"\t\t\t<b>例外排除名單</b>：列出排除於黑名單之外的裝置名稱。<br>\n"
"\t\t\t按一下<b>設定名單例外</b>按鈕可設定黑名單例外。<br>\n"
"\t\t\t<b>裝置</b>：列出每個儲存控制器的設定，這會覆寫原先的預設值，但也會被每"
"個多重路徑設定所覆寫。<br>\n"
"\t\t\t按一下<b>設定裝置</b>按鈕可進行裝置相關的設定。<br><br>\n"
"\t\t\t按一下<b>完成</b>按鈕可儲存及更新組態。<br><br></p>\n"

#. dialog help for defaults section configure tab 1/3
#: src/include/multipath/helps.rb:72
msgid ""
"<p><b><big>Defaults Configuration</big></b><br>\n"
"\t\t\tGlobal default settings can be configured and cleared here.<br>\n"
"\t\t\tAny default setting here will take effect in all multipath "
"configurations, unless a corresponding local setting overwrites it.<br>\n"
"\t\t\tIf a default setting here is cleared, multipath will take its own "
"value as default setting.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>預設值組態</big></b><br>\n"
"\t\t\t可在此設定與清除全域預設設定。<br>\n"
"\t\t\t除非由對應的本地設定覆寫，否則此處的任何預設設定在所有多重路徑組態中都"
"將生效。<br>\n"
"\t\t\t如果清除此處的某個預設設定，則多重路徑將使用它自己的值作為預設設定。"
"<br></p>\n"

#. dialog help for blacklist section configure tab 1/3
#: src/include/multipath/helps.rb:79
msgid ""
"<p><b><big>Blacklist Configuration</big></b><br>\n"
"\t\t\tDevice names listed here can be discarded as not multipath candidates."
"<br>\n"
"\t\t\tThere are three methods to identify a device name: <b>wwid</b>, "
"<b>devnode</b>, <b>device</b>.<br><br>\n"
"\t\t\t<b>wwid</b>: The world wide ID identifying the device in blacklist."
"<br>\n"
"\t\t\t<b>devnode</b>: Regular expression can be used here to identify device "
"names in udev_dir (default in directory /dev). Common device names are "
"cciss, fd, hd, md, dm, sr, scd, st, ram, raw, loop.<br>\n"
"\t\t\t<b>device</b>: Used to identify a specific storage controller in "
"blacklist. A device can be specified by vendor and product name.<br>\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>黑名單組態</big></b><br>\n"
"\t\t\t此處列出的裝置名稱將作為非多重路徑候選被丟棄。<br>\n"
"\t\t\t有三種方法可用於識別裝置名稱：<b>「wwid」</b>、<b>「devnode」</b>與"
"<b>「裝置」</b>。<br><br>\n"
"\t\t\t<b>wwid</b>：用於識別黑名單中之裝置的全球 ID。<br>\n"
"\t\t\t<b>devnode</b>：此處可用規則運算式來識別 udev_dir (預設在目錄 /dev 中) "
"中的裝置名稱。常見裝置名稱有 cciss、fd、hd、md、dm、sr、scd、st、ram、raw 與 "
"loop。<br>\n"
"\t\t\t<b>裝置</b>：用於識別黑名單中的特定儲存控制器。可透過廠商與產品名稱指定"
"裝置。<br>\n"
"</p>"

#. dialog help for blacklist_exception section configure tab 1/3
#: src/include/multipath/helps.rb:89
msgid ""
"<p><b><big>Blacklist Exceptions Configuration</big></b><br>\n"
"\t\t\tDevice names listed here are excluded from blacklist.<br>\n"
"\t\t\tThere are three methods to identify a device name: <b>wwid</b>, "
"<b>devnode</b>, <b>device</b>.<br><br>\n"
"\t\t\t<b>wwid</b>: The world wide ID identifying the device excepted from "
"blacklist.<br>\n"
"\t\t\t<b>devnode</b>: Regular expression can be used here to identify device "
"names in udev_dir (default in directory /dev). Common device names are "
"cciss, fd, hd, md, dm, sr, scd, st, ram, raw, loop.<br>\n"
"\t\t\t<b>device</b>: Used to identify a specific storage controller excepted "
"from blacklist. A device can be specified by vendor and product name.<br>\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>黑名單例外組態</big></b><br>\n"
"\t\t\t此處列出的裝置名稱將從黑名單中排除。<br>\n"
"\t\t\t有三種方法可用於識別裝置名稱：<b>「wwid」</b>、<b>「devnode」</b>與"
"<b>「裝置」</b>。<br><br>\n"
"\t\t\t<b>wwid</b>：用於識別從黑名單中排除之裝置的全球 ID。<br>\n"
"\t\t\t<b>devnode</b>︰此處可用規則運算式來識別 udev_dir (預設在目錄 /dev 中) "
"中的裝置名稱。常見裝置名稱有 cciss、fd、hd、md、dm、sr、scd、st、ram、raw 與 "
"loop。<br>\n"
"\t\t\t<b>裝置</b>：用於識別從黑名單中排除的特定儲存控制器。 可透過廠商與產品"
"名稱指定裝置。<br>\n"
"</p>"

#. dialog help for devcies section configure tab 1/3
#: src/include/multipath/helps.rb:99
msgid ""
"<p><b><big>Devices Configuration</big></b><br>\n"
"\t\t\tPer storage controller settings are listed here, they override the "
"default settings and are overridden by per multipath settings.<br>\n"
"\t\t\tEach device is identified by <b>vendor</b> and <b>product</b> name."
"<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>裝置組態</big></b><br>\n"
"\t\t\t每個儲存控制器設定都在此列出，它們會覆寫原先的預設值，也會由每個多重路"
"徑設定所覆寫。<br>\n"
"\t\t\t每個裝置將以<b>廠商</b>與<b>產品</b>名稱來區分。<br></p>\n"

#. add quotes to configuration value, no matter how many words.
#. if the value has quotes pair, do not touch it.
#. if more than 1 quote at the head or end, only keep one.
#. if there are quote inside the value, ignore.
#: src/include/multipath/options.rb:832 src/include/multipath/options.rb:1662
#: src/include/multipath/options.rb:1726 src/include/multipath/options.rb:1939
msgid "should be a decimal integer"
msgstr "應該是一個十進位整數"

#. replacewidget_notify = true;
#: src/include/multipath/options.rb:840 src/include/multipath/options.rb:857
#: src/include/multipath/options.rb:911 src/include/multipath/options.rb:994
#: src/include/multipath/options.rb:1079 src/include/multipath/options.rb:1156
#: src/include/multipath/options.rb:1271 src/include/multipath/options.rb:1375
#: src/include/multipath/options.rb:1437 src/include/multipath/options.rb:1538
#: src/include/multipath/options.rb:1668 src/include/multipath/options.rb:1681
#: src/include/multipath/options.rb:1744 src/include/multipath/options.rb:1805
#: src/include/multipath/options.rb:1944 src/include/multipath/options.rb:1950
#: src/include/multipath/options.rb:2017 src/include/multipath/options.rb:2171
#: src/include/multipath/options.rb:2335 src/include/multipath/options.rb:2396
msgid "illegal value"
msgstr "不合法的值"

#: src/include/multipath/options.rb:847 src/include/multipath/options.rb:1674
msgid "should be greater than 0"
msgstr "應該大於 0 "

#: src/include/multipath/options.rb:1737
msgid "invalid decimal integer"
msgstr "無效的十進位整數"

#: src/include/multipath/options.rb:2063 src/include/multipath/options.rb:2118
#: src/include/multipath/options.rb:2223 src/include/multipath/options.rb:2278
msgid "should not be empty"
msgstr "不應為空白"

#. Initialization dialog contents
#: src/include/multipath/wizards.rb:72
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. prepare for loading built-in configurations
#: src/modules/Multipath.rb:99
msgid "Failed to show the currently used multipathd configuration."
msgstr "無法顯示目前使用的 multipathd 組態。"

#: src/modules/Multipath.rb:109
msgid "Cannot read multipath section in multipath configuration."
msgstr "無法讀取多重路徑組態中的 multipath 區段。"

#: src/modules/Multipath.rb:117
msgid "Cannot read defaults section in multipath configuration."
msgstr "無法讀取多重路徑組態中的 defaults 區段。"

#: src/modules/Multipath.rb:125
msgid "Cannot read blacklist section in multipath configuration."
msgstr "無法讀取多重路徑組態中的 blacklist 區段。"

#: src/modules/Multipath.rb:133
msgid "Cannot read blacklist_exceptions section in multipath configuration."
msgstr "無法讀取多重路徑組態中的 blacklist_exceptions 區段。"

#: src/modules/Multipath.rb:143
msgid "Cannot read devices section in multipath configuration."
msgstr "無法讀取多重路徑組態中的 devices 區段。"

#. Multipath read dialog caption
#: src/modules/Multipath.rb:156
msgid "Initializing Multipath Configuration"
msgstr "正在啟始化多重路徑組態"

#. Progress stage 1/3
#: src/modules/Multipath.rb:170
msgid "Read configurations"
msgstr "讀取組態"

#. Progress stage 2/3
#: src/modules/Multipath.rb:172
msgid "Read service status"
msgstr "讀取服務狀態"

#. Progress stage 3/3
#: src/modules/Multipath.rb:174
msgid "Detect the devices"
msgstr "偵測裝置"

#. Progress step 1/3
#: src/modules/Multipath.rb:178
msgid "Reading the configurations..."
msgstr "正在讀取組態..."

#. Progress step 2/3
#: src/modules/Multipath.rb:180
msgid "Reading the service status..."
msgstr "正在讀取服務狀態..."

#. Progress step 3/3
#: src/modules/Multipath.rb:182
msgid "Detecting the devices..."
msgstr "正在偵測裝置..."

#. Progress finished
#. Progress finished
#: src/modules/Multipath.rb:184 src/modules/Multipath.rb:283
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. BNC #418703
#. Checking and Installing packages only if needed (possible)
#: src/modules/Multipath.rb:197
msgid "Cannot install required packages."
msgstr "無法安裝所需要的套件。"

#. Error message
#: src/modules/Multipath.rb:242
msgid "Cannot detect devices."
msgstr "無法偵測裝置。"

#. Multipath read dialog caption
#: src/modules/Multipath.rb:257
msgid "Saving Multipath Configuration"
msgstr "正在儲存多重路徑組態"

#. Progress stage 1/3
#: src/modules/Multipath.rb:273
msgid "Write the settings"
msgstr "寫入設定"

#. Progress stage 2/3
#: src/modules/Multipath.rb:275
msgid "Restart multipathd"
msgstr "重新啟動 multipathd"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/Multipath.rb:279
msgid "Writing the settings..."
msgstr "正在寫入設定..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/Multipath.rb:281
msgid "Restarting multipathd..."
msgstr "正在重新啟動 multipathd..."

#. write settings
#: src/modules/Multipath.rb:293
msgid "Can not write settings."
msgstr "無法寫入設定。"

#. restart multipathd
#: src/modules/Multipath.rb:308
msgid "Restarting multipathd failed."
msgstr "重新啟動 multipathd 失敗。"

#: src/modules/Multipath.rb:434 src/modules/Multipath.rb:443
msgid "Ignore your modification?"
msgstr "要忽略您的修改嗎？"

#, fuzzy
#~ msgid "* Cannot enable boot.multipath."
#~ msgstr "* 無法啟用boot.multipath服務"

#, fuzzy
#~ msgid "* Cannot disable boot.multipath."
#~ msgstr "* 無法關閉boot.multipath服務"

#~ msgid "Cannot install required packages"
#~ msgstr "無法安裝所需要的套件"

#~ msgid "Duplicated configuraton"
#~ msgstr "重複組態"
